{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_041930",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/24136",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주 호텔 아델"
    },
    "text": "慶州ラグジュアリー顧客のニーズを兼ね備えたホテルは、ホカンス、遊び空間、旅行に対する顧客のニーズを満たす高級ホテルです。 一度来られたらまた来たい再訪問のおすすめホテルです。 宿泊施設は計40室の客室で構成されており、案内支援言語では韓国語を提供しています。 客室はすべて禁煙で運営されており、喫煙が必要な場合はルーフトップや客室外のスペースを利用できます。 朝食は午前7時30分から10時まで提供され、漢江ラーメンコーナーも常時運営されています。 チェックイン前には荷物(キャリア/バックパック)を保管できるサービスも提供しています。 入室人数が追加される場合には追加料金が発生することがあり、オンシーズンや特定日、祝日には料金変動がある場合があります。 入室の際は身分証明書を確認し、未成年者の場合は入室制限されます。 さらに慶州ホテルアデルマンが提供する特別な特典は、全客室禁煙で運営されており、7時30分から10時まで朝食が提供されます。 また、常時ラーメンコーナーをご利用でき、客室には空気清浄機とグース寝具が備えられています。 また、デラックス以上の客室ではスタイラーと高画質65インチスマートテレビが利用でき、ネットフリックスも視聴できます。",
    "QA": [
        {
            "question": "このホテルは何部屋ありますか？",
            "answer": "宿泊施設は計40室の客室で構成されています。"
        },
        {
            "question": "このホテルではどのような言語の案内支援が提供されていますか？",
            "answer": "案内支援言語では韓国語を提供しています。"
        },
        {
            "question": "このホテルでは喫煙ができますか？",
            "answer": "客室はすべて禁煙で運営されており、喫煙が必要な場合はルーフトップや客室外のスペースを利用できます。"
        },
        {
            "question": "朝食は何時から何時まで提供されますか？",
            "answer": "朝食は午前7時30分から10時まで提供されます。"
        },
        {
            "question": "チェックイン前に荷物を保管することはできますか？",
            "answer": "チェックイン前には荷物(キャリア/バックパック)を保管できるサービスも提供しています。"
        },
        {
            "question": "入室人数が追加される場合には追加料金が発生しますか？",
            "answer": "入室人数が追加される場合には追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は入室できますか？",
            "answer": "未成年者の場合は入室制限されます。"
        },
        {
            "question": "何が特別な特典として提供されていますか？",
            "answer": "慶州ホテルアデルマンが提供する特別な特典は、全客室禁煙で運営されており、7時30分から10時まで朝食が提供されます。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室には空気清浄機とグース寝具が備えられています。"
        },
        {
            "question": "デラックス以上の客室では何が利用できますか？",
            "answer": "デラックス以上の客室ではスタイラーと高画質65インチスマートテレビが利用でき、ネットフリックスも視聴できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 387,
        "QA": 401
    }
}